{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102687",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "툇마루밥상"
    },
    "text": "ソウル特別市松坡区ソンパ通り111に位置した韓定食食堂は、一般家庭を改造して作られたのだ。この食堂は20種類以上の多様な料理を提供するが、小多利ジョン、キムチ包み、チョギの塩焼き、ワタリガニの醤油漬けなどの様々なメニューがある。また、美味しい石焼ご飯も提供され、客の満足度が高い。この食堂は2人以上の食事が可能であり、TV番組のニーズ美食会(縁側テーブル)に出演したことがある。食堂の駐車はGATE6の地下駐車場を利用しながら、柱D15エレベーターを利用して入場できる。近くには文井法曹ただ、コンヨンマンションの停留場が位置しており、文井駅3番出口から徒歩で10分程度の距離にある。この食堂は毎日11:30から21:30まで営業し、午後3時から5時まで休息時間だ。ただし、月曜日は休みで、五番目の月曜日は正常に営業する。縁側食卓は、25,000ウォン、魚焼きは20,000ウォン、首の回りの肉の味付け焼きは28,000ウォンで利用できる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウル特別市松坡区ソンパ通り111に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのように作られましたか？",
            "answer": "一般家庭を改造して作られました。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "小多利ジョン、キムチ包み、チョギの塩焼き、ワタリガニの醤油漬けなど、20種類以上の多様な料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂で特におすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "美味しい石焼ご飯が特におすすめです。"
        },
        {
            "question": "この食堂は何人以上での食事が可能ですか？",
            "answer": "2人以上での食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどのようなTV番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "ニーズ美食会(縁側テーブル)というTV番組に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "この食堂の駐車場はどこを利用しますか？",
            "answer": "GATE6の地下駐車場を利用します。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "近くには文井法曹ただ、コンヨンマンションの停留場が位置しており、文井駅3番出口から徒歩で10分程度の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間はいつですか？",
            "answer": "この食堂は毎日11:30から21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は休みの日がありますか？",
            "answer": "月曜日が休みですが、五番目の月曜日は正常に営業します。"
        },
        {
            "question": "縁側食卓や魚焼き、首の回りの肉の味付け焼きなど、この食堂の料金はいくらですか？",
            "answer": "縁側食卓は25,000ウォン、魚焼きは20,000ウォン、首の回りの肉の味付け焼きは28,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 429
    }
}